#####En esta carpeta van todos los componentes usados en la aplicación.
#####Se puede verifica la ubicación de los componentes en el archivo app/Providers/AppServiceProvider

###Slider
    @slider_simple
    @endslider_simple